與反貪短片行賄者「撞衫」 民建聯嬲嬲豬向廉署詐型

本片提及的情節、人物、姓名、機構名稱及地點等全屬虛構，絕無任何影射意圖。

ICAC sick ball

講真話又唔比

廉政win

連689都告唔入，拍呢啲打飛機廣告有撚用咩

ICAC 宜家淪落到鍵盤戰士一樣
現實拉唔到人，淨係識拍片屌，垃圾

深入民心

心虛得佢呢